[一句到尾] 租定買?

無論考慮咩因素都好, 我地用窮舉法, 最後只會有幾種情況, 你只會有幾個選擇, 即係足球界既 "一係入一係唔入" 黎總結所有情況

樓價:
1. 大跌
2. 小跌
3. 橫行
4. 小升
5. 大升

上述5種情況發生時間:
1. 2年後
2. 5年後
3. 10年後
4. 20年後

選擇:
1. 長租
2. 即買 (居屋/私樓?)
3. 租住等佢跌先買 (咩時候跌幾多買? 5年後跌10% ? 10年後跌25%)

窮舉上述所有情況, 計及租金支出 VS 供樓利息連雜費支出

到底係咩情況下, 點樣做成本最低, 贏面最大?

又係咩情況下, 9成機會輸?

有冇自住樓
無既仲問既人就點極都唔醒架啦

租樓日日賺, 人地長實樓王做左咁多年人都係首置,最緊要有老細照住

好多人都係話租住先等跌，你身邊都應該有唔少咁既先知，結果佢地係錯失上車機會，再將原本既首期貼去交租，錯左又唔敢認，只有繼續租

重覆犯錯！

租樓保平安